人人都係過客來姐

大部分人都冇朋友嫁啦
到頭都係隻身一人
何必咁在乎呢
一個人都唔一定係負面詞來既

我都成日咁安慰自己

下下要去諗對方 會唔會因為自己而滿足？
有咩謂阿

When I am eating a steak, I am thinking how much I love the steak. When I am eating with you, I am thinking how much you like the steak.

By Jordan Schlansky

我已經接受左 所以其實都幾開心 不過有時要提下自己